近排多咗五毛扮泛民打手屌本土派

活生生例子, 五毛JR, 圖都唔使cap
梁耀忠讓主席位
楊岳橋支持醫委改鄧入中國醫生
2011年泛民支持改議事規則
割蓆篤灰

全部客觀事實。何需抹黑

班販民支持者從來同共匪無異
自己做既就正確
從來無錯
唔屌得架！

等睇首席打手未來撚啊廢入嚟

冇影響都講得出
五毛幫泛民幫到出哂面

證據呢？
JR你係五毛就大把證據
呢個post都有

五毛JR
反中國咁多理由。
司法立法行政教育金融文化樣樣打壓香港
使乜盲反

證據呢五毛JR?
一味屈
保蝗我一樣有出post屌
但你可能當睇唔到啦

保蝗仆街就人人都知
泛民就重有好多人信

衰嘢就賴香港。好嘢就歸中國
五毛JR好波

港獨狗關愛座

五毛優美開始

我屌中箭，黄瓦全班本民前，青政仲勁
但事實係
偽本土港獨被人攻擊係最多架

販民所作所為超過廿年
全部有記錄
就剛剛咋
又放生個律政屍

肥佬黎科水販民單案
港共突然告都唔告
香港宜家政治係左到唔左
點解呢又？

做錯就屌!
nothing more nothing less

抹黑????
販民有做過好事
咁民賤聯做過既一定仲多

自己睇
所作所為全部事實

乜撚嘢專登呀五毛JR
泛民屢屢犯錯係客觀事實嚟
泛民淨係識問本土派去咗邊

收皮啦五毛民國復興

港獨狗關愛 垃撚圾

五毛JR無視鳩嗚光復雨革魚蛋立會選舉付出
口吻同泛民打手一樣

好撚驚呀你post埋啲舊圖
整咗容未呀？

五毛美國佬

本土派成功爭取農曆新年有魚蛋食

五毛JR
擺明岐視中國人
小販當時都贊同本民前做法

五毛群龍共舞

使撚你容許呀五毛JR?
魚革目的講到底係反政府唔係魚蛋

xx目的講到底係反政府唔係xx本身
萬能key

嬲喇五毛民國復興
究竟整咗容未唧？

五毛群共舞
絕對唔係萬能
本民前係獨派都好明顯
嗰日都係針對黑警

五毛JR
中國保蝗泛民何嘗唔係擺香港人利益上枱
不過你隻澳門狗梗係唔明啦

五毛岩瀨健三

五毛JR
中國打壓香港大把嘢數
每日150單程證
Dq立會議員
任意釋法
高官唔使負刑責
黑警施酷刑
高價強制飲用東江水
鉛水
剝奪英語教學
推普滅粵
金融制度中國化
icac唔查親中國人
公屋中國人優先
企圖引入中國醫護
有排數

關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

中國厚顏無恥開。五毛JR噉講我唔意外

五毛生田繪梨花

幾時屌

等你開post屌保皇狗
開十個post屌泛民
幾句野屌保皇狗

泛民打手
cap哂圖
你盲撚咗？

泛民打手五毛狙擊手
泛民做嘅嘢一樣咁仆街
重要陰啲做
點解唔屌得?

唔使creativity
多人知你係五毛就得

必然趨勢咁你洗撚入嚟吠咩

五毛侵B

五毛咁緊張做乜
係咪踢爆咗你哋嬲嬲豬呀？

我話你哋反應大啫
咁緊張做乜

反中國唔使盲目
大把客觀理由

越多你班五毛泛民打手
我越要唱反調

近年中國多角度入侵打壓蠶食香港一覽

0廉潔: 選擇性調查。梁振英涉貪五千萬唔查

1司法: 紅底官, 釋法, 中國國歌法

2立法: 政治篩選議員參選資格, 修改議事規則

3行政: 唔跟程序(西九故宮), 一男子決定否決發牌予hktv, 干預司法(請中國釋法), 干預立法(選管會dq), 一地兩檢主動割地

4媒體: 網絡報紙電視台控制輿論, 五毛, 維穩新聞, ban hktv

5衛生: 2003隱瞞沙士疫情致299香港人死亡

6教育: 普教中, 課程包括假中史。李國章羅范干預學術自由。聲稱校園討論港獨犯法

7文化: 推普滅粵，合拍片, tvb壟斷電視文化

8就業: 耐唔耐放風話有需要引入中國會計師, 醫護

9金融: 任由劣質假數中國公司嚟港上市, 洗黑錢

10經濟: 任由租金上揚, 打壓小生意; 引入自由行, 經濟推動依靠單一來源。偏幫中資公司踢走外資(uber, 摩天輪)

11房屋: 政府高官地產商中國高官係地產市場既得利益者, 拒絕大幅增加居屋供應, 租金管制等政策

12執法: 黑警選擇性執法。老屈異見者。虐待異見者

13入境: 每日150單程新殖民, 未計借讀書工作嚟港殖民。一地兩檢令中國執法人員更易來港執法。嚟緊可能借限制恐怖分子出境對付港獨

14海關: 縱容走私水貨。最近放風撤銷限奶令

15環境: 港珠澳大橋，三跑破壞香港海洋

16基建: 大白象工程港豬澳, 高鐵, 三跑送錢畀中國

17水務: 中國海外涉嫌提供鉛水水管

兩樣都咁仆移
五毛JR唔使幫泛民spin

泛民仆街都係客觀事實
唔使spin

?五毛侵B
我支持港獨
原來民建聯都係？

五毛JR
梁耀忠讓主席位
楊岳橋支持醫委改鄧入中國醫生
2011年泛民支持改議事規則
割蓆篤灰

全部客觀事實。何需抹黑

唔通好似你噉人奴隸鍾意人管咩五毛

五毛咩logic?
攻擊泛民就係親保蝗?

五毛駁唔到就屈我支持淘寶騰訊

未真正港獨到當然未成功啦
五毛講廢話

睇唔到都要做。吹咩五毛

你鍾意啦五毛

咁易放棄先係小學雞呀五毛JR

有哂理據中國打壓香港
唔係9叫
你重撐中國就係五毛

好嘢呀五毛侵B
原來唔即刻港獨到以後就冇機會

歷史上邊一個革命係話去就成功㗎五毛侵B?

遲幾分鐘覆你條五毛就咁囂張

五毛侵b
當時反清情緒高漲
而家未到呢個時機

咪撚打飛機啦五毛侵B
出咗個reply見冇人應幾分鐘就自high

係咁轉名洗底

五毛侵b
三個回覆係冇矛盾
唔該你用下個屎忽腦諗清楚

一句時機未到
自己就大條道理乜都唔洗做
但係同時不斷要求泛民要總辭

個數點嚟呀五毛岩瀨健三?

五毛群龍共舞
本土派資源咁少做過咁多嘢都叫冇做過

雨革鳩嗚光復選立會街站聲援本土派學生
五毛可以繼續屈本土派冇做過嘢

總之叫本土派武裝起義晒冷就係時機未到
叫泛民總辭晒冷就係時機已到啦

原來個議會重阻止到一地兩檢中國國歌法等惡法呀五毛群龍共舞

五毛生田繪梨花
股市投機賺錢撐港獨有咩問題?
巴菲特買中海油係咪五毛?
陣間冇錢你班五毛又話港獨係得廢青先撐
乜都你講哂

歡迎濕ching返嚟

當你去問民主派做過咩果陣, 就係計件事成唔成功.

當人地問你本土派做過咩果陣, 就剩係計有幾多參與.

幫關ching講定先

泛民打手食魚有魚味

如果議會已經冇用, 咁劉頴匡做咩要參選?

泛民打手食魚有魚味
起碼個港獨個方向係明確過泛民個建設民主中國
唔係抗爭形式問題
問題在於目的

議會靠泛民的確係冇用

方向唔同, 就可以一個派別剩係計成效嚟判斷佢地失唔失敗, 而另一個派別就梗係計參與度就得?

收嗲啦戇鳩

泛民個方向直情係錯
搞到雨革咁大又如何?

假設本土派入到去, 又可以做啲阻止一地兩檢呀國歌法呀咁呢?

泛民騎劫咗個運動
叫人散水又篤灰喺道維穩

泛民打手
可以號召啲人占領
選到嘅傳媒曝光率高重有資源去搞

本土派吸引人嘅係理念, 唔係個議席.

如果佢地而家有能力號召人去佔領, 唔需要選到都可以號召人去佔領.

如果佢地而家冇能力去號召人佔領, 選到都唔會有能力咁做. 梁游被取消資格後嘅示威都搞唔起, 已經係最佳例子.

入唔入議會, 如果有心有能力搞佔領去對抗一地兩檢國歌法依啲議題嘅, 都可以搞, 定係你覺得本土派會講: "我地都有能力去阻止一地兩檢國歌法嘅, 但係我地都唔晌議會, 所以都係不了", 咁樣?

泛民打手食魚有魚味
有資源當然係好好多
咁撚多官司
本土派冇議席都做到咁多嘢
相反泛民有議席有資源就做埋啲賣港嘢

咁當民建聯做到嘢嘅標準係成功爭取綠燈多2秒，
本土派做到嘢嘅標準係成功爭取新年有魚蛋食；
而泛民做到嘢嘅標準係要完全抵抗中共唔知dum咗幾多億力推嘅政策，
咁的確民建聯同本土派係做得多嘢過泛民好多嘅

仲迷信依度議席資源拎嚟做嘢嘅論調.

你係咪停咗晌2016, 之後冇睇新聞?

然後你又晌度回帶, 講咩本土有做咁多嘢, 民主派冇做嘢, 我問你嘅嘢你就一句都答唔到.

下?你問緊我嘢㗎泛民打手?
我覺得你鳩噏咋喎

定係你覺得本土派會講: "我地都有能力去阻止一地兩檢國歌法嘅, 但係我地都唔晌議會, 所以都係不了", 咁樣?

我問緊你, "假設本土派入到去, 又可以做啲阻止一地兩檢呀國歌法呀", 你覺得你有答到?

我講再淺白啲, 驚你睇唔明.

我係問你, 有咩晌議會入邊反一地兩檢國歌法嘅, 係非要本土派做, 民主派就做唔到.

你話抗議佔領, 本土派晌議會內外都可以號召, 有個議員職銜去搞抗議亦都唔係容易啲.

咁你答唔答到我, 有咩議會內嘅嘢係本土派可以做去整停一地兩檢國歌法?

屌你老母我梗係明
但你條泛民打手鳩噏完未?
2011年支持修改議事規則係泛民
梁耀忠出讓主席位
本土派抗爭俾人dq泛民淨係識落井下石
你有咩資格問本土派有咩作為
識唔識占領主席台呀
識唔識號召群眾占領政府機構呀？

俾人屌少陣就屎忽痕呀五毛侵B?

五毛侵B
原來喺議會玩鐵鍊就抗爭咗
五毛泛民打手同一陣線

益你老母同佢啲恩客好喇

你講民主派點點點冇用架喎, 我而家問緊本土派可以做緊乜.

佔領主席台, 霸一世? 主席唔識叫差佬清場, 唔識轉地方開會? 咁易做到, 就唔會話議會已經阻止唔到一地兩檢同國歌法啦.

號召民眾, 你晌議會外邊做唔到, 一定要身為議員先做到?

我哋建制派想多謝關蛇熱烈支持

泛民打手又想推個波畀本土派
其實你講咁多嘢都係rephrase
"本土派去咗邊?"呢句咋嘛
本土派次撚次出嚟抗爭泛民淨係識割蓆
而家問返本土派可以喺議會做乜

喺議會入面泛民唔賣港已經好好
2011年泛民支持改議事規則
梁耀忠出讓主席
何秀蘭點名
2010政改民主黨入中聯辦跪低
楊岳橋支持醫改引入中國醫生

你啲你唔係扮睇唔到呀？

講"議會靠泛民的確冇用嘅"又係你, 問你咁選本土派入去有乜用又話我rephrase"本土派去咗邊", 咁本土派做過啲咩, 可以做到啲咩, 係咪唔問得?

講到本土派先可以做到嘢, 真係咁把炮就唔使去怨民主派割蓆啦, 再者民主派行出嚟幫手果啲, 你咪又扮睇唔到.

民主派幫過咩手?
泛民唔好賣港當幫忙
泛民做到嘢就唔會有本土派冒起啦打手

圖就之前都貼過架喇, 你要扮睇唔到都冇計.

點睇

2011年泛民支持改議事規則
梁耀忠出讓主席
何秀蘭點名
2010政改民主黨入中聯辦跪低
楊岳橋支持醫改引入中國醫生

你問我民主派有冇幫過本土派抗爭手, 我拎證據出嚟, 你又兜番去民主派以前做啲柒嘢度, 係做咩呢?

咁你覺唔覺得自己話民主派冇幫過本土派手係講錯咗?

點睇得出五毛同泛民主派分別？對本土派嚟講，兩者都係敵人。

幫過乜?抽水?

質你食屎然後幫你抹咀算唔算幫到你?

五毛有撐中國言論

中國定中共先

大中華膠嘅飯民夠愛國不愛黨

撐中國政府支持嘅淘寶打手咪係你個仆街囉

人生鍾嘉欣你的確係波動五毛
講乜都係膠化時事台㗎喇

淘寶狗又出黎喇

幫淘寶護航

jr幾時死

下, 宣誓事件係民主派叫本土派咁宣誓架?

泛民打手:
所以本土派就係抵死

我冇話本土派抵死喎.

我剩係睇唔過眼你雙重標準.

民主派做唔到嘢就必須死.

本土派做唔到嘢就係因為個個迫害佢.

民主派幫手就扮睇唔到.

本土派少少事就大鑼大鼓.

都係問番你兩個你未答到嘅問題:
有咩議會內嘅嘢係本土派可以做去整停一地兩檢國歌法?
你話民主派冇幫過本土派, 你覺唔覺自己講錯?

2011年泛民支持修改完議事規則
梁耀忠出讓主席位畀保蝗黨
然後你條柒頭打手問返我本土派可以做乜？
自己搞完破壞。問人哋可以做乜
你唔覺得好好笑?

你識唔識正面答人問題? 定係諗唔到點答?

梁耀忠搞到冇咗個主席位, 同本土派有能力做啲乜, 當中有咩關係?

屌你老母泛民打手
泛民搞到個議會爛哂
然後問本土派點執手尾
你會唔會厚顏無恥咗啲呀？

曬氣啦

議會爛晒已係事實, 如果本土派冇能力晌依個爛晒嘅局面撥亂反正, 選佢地嚟做咩?

佢同個錄音機一樣, 以為不停重複自己講嘅嘢就有人聽佢支笛.

個事實就係泛民搞爛個議會然後重叫人含撚投泛民

我問緊你本土派入議會做到啲咩民主派做唔到嘅嘢呀, 你除咗不停回帶話話咩民主派搞爛議會之外, 仲識得講啲咩?

我咪屌緊你班泛民搞爛哂檔嘢
然後將責任賴落本土派囉屌你老母

咁你答到我嘅問題未?

他日擺街站，有人問你地係邊位，做到啲乜
關sir係咪會咁答：我哋係本土派，因為泛民搞爛咗檔嘢，所以我哋係乜柒都做唔到，屌你老母唔准再問我哋做到啲乜

你正視到泛民係廢柴未?

柒碌五毛群龍共舞
你當街頭抗爭冇到?
你假設泛民本土政治理念一樣?

民主派係廢柴呀.

但係而家得民主派同建制派揀, 個位就點都會選一個人出嚟, 就算你揀本土揀廢票揀白票, 到最後都係一係民主派一係建制派.

咁你寧願個位係俾民主派定俾建制派攞到?

冇分別
你自己都話咁落去咩惡法議案都會過
噉不如總辭玩大佢

你敢講一句: "我寧願議席俾建制都唔俾民主派"嗎?

一樣咁衰喎，唔使爭

逢共必反就唔會有錯,D五毛狗乜鳩都屌,係唔撚屌保蝗同共產黨

咁你敢唔敢咁公開講: "我寧願議席俾建制都唔俾民主派"?

唔係敢唔敢
我根兩班人都唔想
泛民打手想屈我撐保蝗黨?

唔係敢唔敢
我根本兩班人都唔想
泛民打手想屈我撐保蝗黨?

冇得唔想架喎, 個議席一定會選到個人出嚟, 一定會係民主派或者建制派, 係咪你一句"唔想"件事就唔會發生?

我咪投廢票表達咗我立場囉泛民打手
射落海都唔益泛民呀

都係果句, 最後結果一定係民主建制二揀一, 你唔益民主派, 就即係益建制派囉.

結果唔會有分別 你話嘅，實過㗎嘛啲惡法

你咪當冇分別囉, 咁你夠膽講"我寧願議席俾建制都唔俾民主派"未唧?

我唔認同。點解要講?
泛民打手想老屈呀?
同未來撚啊廢一樣

你唔認同啲乜先得架? 你唔認同民主派同本土派入到去有分別, 定係唔認同民主派同建制派有分別, 定係唔認同話寧願俾建制都唔俾民主派?

我覺得泛民同保蝗一樣咁仆街
講咗n次
泛民打手弱智?

我問你唔認同啲咩, 你答你覺得啲咩, 你其實識唔識字~

唔認同寧畀票保蝗都畀泛民呀
你係唔係弱智㗎屌你老母
點解弱智都做到打手㗎

"唔認同寧畀票保蝗都畀泛民呀", 其實你想打啲咩?

你叫我講""我寧願議席俾建制都唔俾民主派""
咁我都唔同意點講呀
泛民打手

咁即係建制同民主派, 你會揀民主派啦?

其實你係咪想講"唔認同寧畀票保蝗都唔畀泛民呀"?

總之你叫我講嗰段啦弱智屌你老母

不如你學識打中文先上網同人鬧交啦, 唔係好蝕章架. 做晒功課未呀? 做晒就好執書包喇.

收皮啦
你認知障礙就咪撚做打手啦屌你老母

自己打漏最重要隻字又話人認知障礙, 好叻叻啊. 而家啲小學係幾年級會教認錯架?

泛民打手答得我點解2011年泛民要修改議事規則未呀屌你老母

我打咗幾次你都盲撚咗你係咪要驗眼呀
泛民打手?

真係慘，好似同弱智傾計咁
最簡單嘅A or not A邏輯都可以拗咁耐

收皮啦五毛關

屌你老母泛民打手最叻就係屈本土派撐保蝗㗎啦

係囉, 係我錯, 就算你打漏字我都好應該估到你打咩, 唔係我就認知障礙了, 係咪?

下, 因為佢地柒囉, 仲有咩原因?

泛民打手大佬呀，個話題係你展開㗎
你唔係認知障礙噉就肯定係失憶

中間講咗咁多嘢大家又一定估到你講果樣係我講果個話題啦.